警方數字「三十萬人上街」

毅進冇教數學係咁

好撚熱血！！

64數字夠話無死過人啦

佢地不嬲都除三，咁即係應該有100萬人

警方都三十萬，五十萬走唔甩

64果日係除6呀，即係180萬人

係100萬

下都未完

64晚會都有3-4萬
以家先30萬

自己計ratio

咁爆大冷

算係咁啦 唔識數學都數到30萬
識數學

截至五點only

但警方已收工，餘下唔計

X返2.5-3就岩

30萬？就癱瘓左香港交通？
平時返工人次都唔只啦

淨係識做人
屌你

如果佢話30萬人，咁坐底都有7-80萬人
佢未公佈之前我仲以為得4-50萬人，今次佢俾我好大信心。

毅進仔計法，即係過硬100萬人上街

天氣太熱，差佬淨係識得 “除衫“ (除三)

應該多過03年

咁即係起碼100萬

過硬

警犬死三個當一個

我係橋睇好震撼

好癲

想問呢張圖係咪行緊 因為糖街係無郁過

64夠話得2萬人

警察民陣中間數就啱

咪咁啦，佢地已經諗得好辛苦。

你叫佢地真係計，難過捉賊好多倍 ⋯⋯

濕鳩支持立法果班 聯名簽署75萬人
人唔笑狗到吠
75萬聯署 幾十個人頭

03年係三十五萬呀
即係依家實際上年零三年都未到

個班AI黎

莫講話平時賊都捉唔到 只係夠膽偷偷地係人地背後抄人牌果一大班

警察有內鬼

On9 宜家遊行完撚左？

全部都要變老
嘻嘻

好撚正

一個維園2萬人 30／2 ＝15，15個維園 又有幾多人

03係行完35萬
而家係未行完30萬 (仲要係初步估計)

03年啲警方數字都無咁離譜，你睇下19年，佢作30萬人既話，真實數字會有幾恐怖

參加過03年,覺得今日多過03年

岩岩新聞話警犬仲未公佈人數WO